cfa定qp難考啲？

Qp衰四次就由頭黎過

car from American?

新QP難啲

我都覺
好癲！搞到個個都考澳洲cpa

戇9仔

去開7仔

.......

QP正常有花心機溫下書都應該要pass
CFA 難好多花既時間都多

利申: 兩個都一take pass